這週日上午9:30舉行的對Tik Tok的聽證會將決定川普的禁令是否生效。

最新司法部文件：TikTok是中共的「喉舌」！這週日上午9:30舉行的聽證會將決定川普的禁令是否生效。

大概幾點會有結果？

而家咩情況？